「機械警察」駐守深圳北站 有高壓電擊棒制服暴徒

內地春運開始，各地的車站都有大批警員駐守，以防人多出現混亂。不過，在深圳北站昨日則出現兩個「機械警察」，分別叫「坦克」、「戰狼」。其中「坦克」的外型如同一部縮小版坦克車，主砲可發射大網，能在10米內罩住警方要制服的人；「戰狼」更加厲害，它裝有高壓電擊棒，可釋放4萬伏特的電流，令搞事者渾身無力。

警方昨日將這兩個「機械警察」，放到人來人往的深圳北站，「坦克」有履帶、有砲管，昨日由警員遙遠控制，兩個炮管一個能發射大網，另一個則是滅火器，可以隨時撲滅火源。而且，「坦克」也有「掃堂腿」，在佈防狀態下，只要有人靠近，它便會發出警報，快速旋轉砲管，將可疑人士掃低

與「坦克」相比，「戰狼」則顯得高高瘦瘦，在佈防的狀態下，它彎彎的長臂可以在一米範圍內伸縮，大臂前端是高壓電擊棒，它能產生4萬伏特以上的電流，使侵犯者有觸電感覺，全身麻木、渾身無力，瞬間喪失活動能力，但卻不會造成生命危險。

深圳北站派出所的警員表示，這兩個「機械警察」可以由警員手動控制，亦可以設定是「自動佈防」，用於平常的站崗、巡邏，兩部「機械警察」都是以非致命武力制服搞事者，以保障旅客安全，同時降低警員受傷的風險。

內地春運昨日開始，為期40日，深圳北站將會有1,087萬人次使用，比去年增加17.8%，其中廣深港高鐵在高峯期每日開行246往來列車，其中有127班是往來香港西九龍站。

點上落樓梯

搬落去

戰狼

睇錯深圳北姑
我出返去先

用坦克控制人群

六四都係非武力控制人群之一

見到部野我都跑走咗

想玩，邊度買

歷史總會不斷重演

以為係機械睇場

有無片？

會不會⋯

Sorry補返

咁撚多人追閪到咩

Tank Man

識唔識自爆

thx 勁 駕駛員唔識操作啫

部野咁撚慢

垃撚圾
支那人不打支那人

大陸d創新野有時都幾正，就算on9都起碼肯試

香港抄牌到今時今日仲係手寫

膠撚到
同小朋友騎上去玩D元具車有咩分別

玩

咁慢

比人踢跌低左,點算

好撚勁呀支那
呢隻野絕對可以打美帝

如果hand咗機周圍電鳩人就好笑

機械警察高壓電擊棒制服深圳北姑

成架車一野捧起撻落地就閃人啦，仲等你捕咩
再唔係玩埋身，直接坐上架車，放網放電？放條毛？

分分鐘成部比人偷撚左

傳統嚟嘅

留名漏電又著火又爆炸

話就話射網，滅火劑，電棒等，必要時可以 upgrade 做高級版本，換其他 modules : 機槍、grenade launcher, 射火槍 ...

我都係

鏟平成條街

真心on9
電子手帳打印出黎連茶記都做到

第二日去咗華強北

卓比

仲以為呢隻咁撚癲

固有技能：自爆

運返幾部去香港口岸區先啦

十萬伏特

戰狠300

中國人HACK得咁勁

幅圖好psycho pass

我著件厚外套衝過去一腳踢撚爆佢啦

識自爆已經足夠

設計嗰個一定冇睇過"鐵人28", 咁勁抽嘅鐵人, 最怕係乜?

仲有, 唔怕銀河最嘅支那細路?

仲有, 唔怕銀河最強嘅支那細路?

屌以為係咁

呢隻先係機動警察

Robocop嗰隻野

估佢地想整舊咁既野出嚟

你同人講部野回收當爛鐵有$300
即刻無埋

4萬伏？
直接處決下話

好快就有攻殼車了

c4可解決

仲以為邊件北姑咁把炮，隨手響塊八達通攞支電擊棒制服暴徒

帶本薄定帶部機出街輕啲？

有時先進唔代表方便

超 仲估係鐵甲威龍tim

好輕架咋
茶記啲呀姐要舉鐵訓練咩

覺唔覺後面啲公仔紙板笑得好猙獰

附有自爆功能，你敢偷？

百里香4萬伏特皇牌燒豬

入黎之前都睇錯以為係機動警察

深圳制服北姑，有高型電動按摩棒....

簡單

我派部雙星機械人仔都收佢皮啦

凌凌漆：坦克？
聞西：錯，呢架唔係普通嘅坦克，呢架係遙遠控制既坦克，喺有人控制嘅時候佢會郁……
司令：噉如果冇人控制呢……
聞西：絕對唔會郁。
凌凌漆：有冇可能冇人控制都會郁呢？
聞西：問得好，拎多個遙控黎。
工作員：係。
聞西：只要搵另外一個遙控控制佢，佢就會郁架喇......嗱，系咪呀？
司令：.....
凌凌漆：呢個發明幾有創意。

W高達

電流量失控電鳩死人就，好笑

幾時做到呢個級別

自爆應該已經係預設功能黎，但係唔知幾時同咩情況先會爆

睇成深圳北姑

half-life 2

俾人hack跟住偷走

玩具

淘寶有貨未？
想買架玩下

40000伏特 係電壓
安培先係電流

個記者有冇常識

基本上唔駛理個機械人

搶咗個REMOTE就搞掂

其實係好事，如果普及左，代表以後邊到都要有以下既設施：

正在進入管制區域

我屌呀 同松楓島一撚樣
睇錯北姑

個自動mode係咪淨係巡邏
咁遇到突發事件咪冇用

應該有九成機會會暴走

加埋cctv天眼系統 就快變成psycho-pass個世界